蘋果A1: 黃大仙黑夜 踢拖街坊喝退防暴警

【本報訊】旺角再遊行演變成暴走東、西九龍的無定向示威，而警察的無章法行動亦一再招惹民怨。紅隧兩度堵塞後，示威者轉戰旺角，警方出動催淚煙清場，更在黃大仙衝入港鐵站拉人，製造混亂，結果引起街坊不滿，近千居民穿起人字拖包圍警方，要求收隊及放人，警方在民居密集地區施放逾十枚催淚彈，紀律部隊宿舍又爆發疑似休班警與市民衝突，擾攘至凌晨仍未平息。

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

型！

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？